其實捆綁式派錢+狗隻預算呢招好高明，大家要諗下點拆，唔係話自己寧願點點點就算。

宜家全港黃藍都對政府不滿
呢份預算案明顯係針對立法選舉

如果泛民反對預算案：
淺藍/港豬既即刻跳出黎屌泛民搞到冇左一萬蚊，反政府既怨氣spend走晒去泛民
淺黃都會理解但有小小唔開心

如果泛民支持：
藍/港豬既會覺得政府做到野，至於投票投比邊個 就再睇兩邊造化

淺黃會理解 因為有錢拎

深黃會屌鬼 屌泛民又賣9香港人之類

又話財赤仲比咁多錢黑警
減少黑警開支，派多五千

我哋知道泛民冇立法會control
錢就一定有， 但係係氣要泛民出
外部嘅支持可以第二日再嚟過
但內部嘅分化可能就從此難以合上 呢個可能仲大鑊
焦點唔應該放係一萬蚊應該要放喺警隊開支！
spin走咗就輕鬆啲
要藍嘅人始終都係藍
泛民要顯示出佢哋要站在中共嘅對立面 而唔係佢哋嘅同黨

同埋有樣野 就係今次阻到預算案=/=阻到佢送錢比狗

佢一樣有唔同手段去送到錢

推

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

唔撚要一萬蚊算
唔撚想加人工俾狗仔

拆乜嘢 根本獨裁政權想點就點

所以話，做其他紀律部隊真係慘過食屎 睇住人地有特權又有人工加 做咩都有政府攬

唔好用深黃思維去諗港豬
港豬不知幾開心

仲有冇得拼番落抗疫基金投?
而家唯有用急切性去打
跟財政預算案最快要下年2月
疫症都完左啦
疫症唔完d人都死撚哂啦

分拆上市

可以點拆？連登又唔係垃圾會。
但我會支持死不通過黑警加人工，再加強文宣講政府幾撚賤。將三萬黑警利益凌駕全香港人利益，將個波推返比對家。
如果唔係可以點？

cut佢100億開支 將抄牌收入比佢

深黃要有心理準備就係議會內係阻唔到黑警收錢
泛民支唔支持其實係為啖氣

或者可以話為啖氣啦，
但係老實講一皮嘢唔係多，我亦唔等錢駛，我個人會支持無論派唔派錢都好，我都想黑警冇得加人工。
所以我會支持拉布。

佢要捆綁咪要佢分返開，講到明會拉布唔俾黑警加薪，無錢收就屌黑警、屌佢唔分拆、屌佢唔轉次序，咪俾佢spin走。

好鍾意玩民生捆綁

老共好明點樣群眾鬥群眾